周小姐：一直無為意美食廣場是走光黑點，「驚驚地」

有婦女團體公布全港17個全港最新走光黑點。而首次納入走光名單的銅鑼灣希慎美食廣場，被視為最嚴重黑點之一，記者親身到場視察，發現廣場透明扶手電梯和露天食堂形成「上下夾攻」的走光格局，坐着美食廣場餐桌或搭電梯，均可能走光，令女士防不勝防。

男食客：擔心看到走光 會低頭扮無事

有經常來希慎美食廣場用膳的李先生表示，早在一年前已發現這個地方是走光危險區域，有時候與朋友吃飯，抬頭時都會出現不小心看到電梯上有女士走光的尷尬情況，但「無辦法，只能低頭扮無事」。他又指，如果與女性朋友到美食廣場吃飯，會盡量坐在電梯後方，避免朋友走光。他認為廣場上應加設頂蓋，保障食客和電梯使用者。

低領上衣女食客：用膳會「驚驚地」

有穿著低領上衣的女食客周小姐表示，自己一直無為意美食廣場是走光黑點，但在電梯附近用膳都會「驚驚地」，有少許擔心走光的問題，她表示往後會多加小心，並會加上外套及改穿密實的衣著。而穿上短裙的Japson小姐則表示，自己常常來希慎廣場逛街，亦會路經黑點電梯，自己也擔心走光，故平常穿裙時會外加打底褲，亦會保持良好姿勢和夾腳，避免走光。她指電梯如能貼上磨砂貼紙會令女士更為安心。

你呀媽生到你個樣咁安全 唔洗驚喎

佢一定好安全

我都驚驚地，一陣無啦啦俾呢d女人話我睇佢

男人都走光了

痴撚線
乜春都話走光
食飯搭車坐低都走光
生得矮出街都走光

支持女性伊斯蘭衣著

驚睇到佢走光，洗眼都唔掂

杞人憂天

條女真係天生一副避孕樣

以閣下咁嘅尊容 啲人睇見你條底都食唔落飯

天生防狼器

睇撚猿電梯跳落去

我驚啲

唔准你地咁樣話周小姐

屌你老味

咁都話走光點點

不如嘈埋矮茄著低領衫,低胸小背心

然後巧遇到d高佬......

我都驚……睇到你走光

hk01 死全家

防狼樣...

長嘅電梯一望上去不嬲好易睇到人走光

係D豬閪先驚走光

豬閪咁嘅樣就唔好咁多嗲啦
攞黎比人申

串

我唔告佢影響市容咪算執到，仲惡人先告狀

睇到張相笑左出聲

睇咪睇囉 唔想比人睇咪撚出街啦

你一直所擔心的 根本不會發生

望到真係要洗眼

唔小心睇到要洗眼
著密實d無錯架啦,最好出少d街。

想嘔

安全樣 怕咩走光

望到果個仲驚

豬西都係肉
好過去自瀆

多餘
不如拆哂所有樓梯電梯

佢裸體我都唔會望半眼

底褲都驚人睇

送去印度都冇人屌

講真唔公布真係冇人會知有野睇

男人表示仲驚過周小姐

其實即係邊個位置

屌條女冇頸咖wo

你肯除衫都未必有人睇

男食客：擔心看到走光 會低頭扮無事

你話幾撚慘, 屌你老母母權同閪邊親重撚惡過塔離班同 IS

我唔只驚驚地，我線撚驚 tim ah

見到呢 d 尊容或者支那人，我驚即刻嘔番晒個餐出嚟

佢洗乜擔心

有冇正妹相？

學生妹

最右個囡囡正好多喎

我仲驚自己走光俾周小姐見到

不如一槍打死我.gif

呢種樣肯定係周街話人gup佢

好柒

你講野真係好賤
但我笑左 我都好賤

眼睛！我的眼睛＃！

咪咁啦，人哋又唔係自以為好靚嗰啲"ig KOL"
記者問到佢，唔通答「我咁樣衰應該唔會有人𥄫」咩

諗到班金鐘M記仔講呢D說話就好想笑

佢就係驚「無人睇佢」

戴面具都無咁安全

想問條女做錯左D咩？
作為生得唔靚既女性驚走光就要比你地咁樣話 ？
好心你地柯督尿照下自己個樣啦

行人: 一直冇為意周小姐走光 「 驚驚地」

咁有自信上鏡講啲咁既野
預左比人屌爆啦

又係婦團 為左你班撚樣又要頂蓋又剩？ 你邊位呀？

後面個細路着梅拿吸引啲

睇完周小姐個樣，就知一定係美食廣場既常客。

小二，黎一打美極

連登d臭鳩真係同街市d三姑六婆一撚樣

咁驚走光咪著褲囉

婦女團體咪又係葛博士...

扯咗

佢露底褲, 我地仲驚呀 , 點解唔係拉佢

係都我‘走光’先啦

連登小朋友唔識稻中 😂

喂人地受訪唔咁樣答你想人地點答
唔好咁mean啦

小姐你驚走光我驚睇倒你走光喎

出現了

試過搭巴士上樓梯望到前面個著短裙肥婆走光

唔好意思周小姐 唔好扣我口德分

見到你 男人都走光了

佢驚嚇親其他人 搞到人地要洗眼遮
算有同理心

唔係驚驚地
係好撚驚

呢類報導成日有心定無意搵啲豬西接受訪問

驚走光就著褲啦

乜撚嘢心態

又要著裙又驚走光

記者特登玩鳩周小姐

咪係囉
我覺得周小姐無問題
有問題係連登仔

我地仲驚啊

算la 咪笑

咪行過黎阿屌你老母

巴打洗唔洗帶你去睇醫生

哪來的自信?

個記者分明玩鳩佢

好心有自知之明啦

防狼哭嚟嘅嘅

天生防空洞

仆街 個樣咁撚安全 驚乜撚呀

記者特登揀啲樣衰做訪問

佢咁答有咩問題
同金鐘班連登仔一樣咁有自信姐

希慎以前係地下望上去一樓都大把女挨住個玻璃走光
而家已經加左野

佢咁答有咩問題
唔通佢答：我咁樣衰，都冇人想睇我走光架啦
答個正常答案都要俾你班兒登小學雞圍住攻擊人地個樣

豬扒雖能操，自瀆價更高

周小姐唔該唔好去美食廣場 影響食慾

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

嘩屌，睇到佢走光，唔死都衰3年

我有時玩電話都唔將陪電話向住人
一陣以為我影佢

記者下次搵過個樣好啲架啦

周小姐入黎呢個post唔知有咩諗法

連登仔幾難服侍

記者故意搵豬西做訪問
咁撚仆街

有男食客表示，自己一直無為意美食廣場是走光黑點，但周小姐在電梯附近用膳都會「驚驚地」，有少許擔心周小姐走光的問題

周小姐
睇到一定要洗眼
心諗周小姐係軟化劑

稻中翻譯條友唔知去咗邊？
隔咁多年都仲係中我笑點

見到都要洗三千次眼

啲記者成日玩鳩人

你地真係唔驚有報應

人地避免走光又話人多此一舉 走光俾你望到又話要洗眼 咁姐係想點姐

解放乳頭咪唔驚走光

係精神既

係地鐵見到標題
本身load 好耐都load 唔到張相
一load 到個下會心微笑 多謝周小姐爲緊張嘅早晨 帶黎一點歡樂

咁嘅樣+身材都會有人睇？

全世界真係得香港仲有權咁樣blame條女架咋

換轉其他地方，俾女權撚風冚咁追住屌

好似陳輝陽

完全安全

香港女人都唔想撐女權

佢地要既當然唔係真既女權

港女一路要既都只係女權buffet

挑你老味

記者幾識揀人嚟訪問
一定係知有好大回響

都幫唔到幾多

好安全

接受個訪問都可以比人擺上黎批鬥

安全過安全套

避孕樣

屌你 笑撚到我

#metoo

屌你老味 五官忽忽都醜
佢前世係咪殺左成村人

除時有仔

我都驚屌

安全樣